如果車仔集齊林伯，施治，秦利，巴哥做教練團

會唔會最後都只係打返摩佬足球